響應警方呼籲，遲39分鐘不合作運動正式開始

大家唔洗罷工嘅

每個崗位都可以遲39分鐘先做

例如
地鐵遲39分鐘到站
餐廳遲39分鐘先上菜

有冇得諗

Support

大家各自爬山

巴士遲39分鐘到站

push

遲39分鐘返工

比狗截遲39分鐘比身分證

有道理

你地遲39分鐘先打飛機得唔得呀

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

各自爬山

罷工 不合作同時做

可以遲39分鐘先射

唔係一直做緊喇咩？

地鐵肯做嘅就好玩